民陣不如你都係繼續搞遊行啦！

啱啱行完，今日又潑火水，又有搵到理由出去
個個禮拜搞，個個禮拜起碼50萬人
搞到林鄭變前幾年朴槿惠
行到佢仆街

政府認真聽取民意，不斷鼓勵市民出黎表達訴求

個個禮拜100萬
個個禮拜自然佔領
個個禮拜出新聞稿回應
我又唔介意同佢玩

今次全民黃雨褸？